[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57727433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57727433/answer/154072775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7070\u4ea7\u662f\u5728\u95f7\u58f0\u53d1\u5927\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154320614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u6240\u8c13\u7684\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154432108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154759267", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79057206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154301982", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/154443859", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154551156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45927017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45927017/answer/150779464", "content": "\n2\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45927017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45927017/answer/144782446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8111\u4e3b\u8981\u5229\u7528\u8461\u8404\u7cd6\u4f9b\u80fd\uff0c\u800c\u5fc3\u808c 60%-70% \u4f9b\u80fd\u90fd\u6765\u81ea\u8102\u80aa\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/154067677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57657529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57657529/answer/154727605", "content": "\n\u4e8e\u6b22\u6848\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u8206\u8bba\u5e72\u9884\u53f8\u6cd5\u5224\u51b3\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19953773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19953773/answer/154807093", "content": "\n\u53e4\u4eba\u51fa\u95e8\u5e26\u94f6\u5b50\u9700\u8981\u627e\u96f6\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21853198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21853198/answer/154229959", "content": "\n\u5149\u7eea\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6740\u4e86\u6148\u79a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57602933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57602933/answer/154090090", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e00\u6b21\u8868\u6f14\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/154760274", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154176251", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57753432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57753432/answer/154419655", "content": "\n\u59b9\u59b9\u7ed9\u5ba2\u6237\u5f53\u5c0f\u4e09\u5e76\u6000\u5b55\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28187037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28187037/answer/154197462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u4fbf\u4f1a\u6cbe\u9a6c\u6876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154497213", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757670/answer/154672734", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u660e\u660e\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u571f\u5730\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u5efa\u4f4f\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154805573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57196077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57196077/answer/154467378", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5730\u56fe\u5206\u6790\u67d0\u4e00\u5730\u5f62\u7684\u519b\u4e8b\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154397414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/154433518", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57812516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57812516/answer/154390093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u8ba8\u538c\u82cf\u8054\uff1f\u5b83\u62db\u8c01\u60f9\u8c01\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/154598956", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154262295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u6240\u8c13\u7684\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/154303611", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35903519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35903519/answer/154486908", "content": "\n\u5728\u8fc7\u53bb\u7684\u5c81\u6708\u4e2d\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u8db3\u4ee5\u6e29\u6696\u4f60\u4f59\u4e0b\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57820506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57820506/answer/154553145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u8425\u5e02\u80dc\u5229\u4e00\u4e2d\u526f\u6821\u957f\u56e0\u5973\u751f\u5934\u53d1\u8fc7\u957f\u65a5\u8d23\u5176\u300c\u601d\u60f3\u80ae\u810f\u3001\u4e0d\u77e5\u5ec9\u803b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/154461523", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57551192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57551192/answer/154650190", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\u53f2\u4e0a\u8c01\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154441859", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154382504", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154610097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26768751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26768751/answer/154424123", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6982\u7387\u6781\u5c0f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154696362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48655874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48655874/answer/154791339", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u4e3a\u4f55\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7b49\u5927\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53d1\u5c55\u6210\u53ef\u5bb9\u7eb3\u4e0a\u4ebf\u4eba\u53e3\u7684\u8d85\u7ea7\u5927\u90fd\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27869328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27869328/answer/85064870", "content": "\n\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u529d\u9000\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57706050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57706050/answer/154181986", "content": "\n\u65f6\u81f3\u4eca\u65e5\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u5f3a\u4e8e\u65e5\u672c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20018188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20018188/answer/154375573", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u7c7b\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154439651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/150340638", "content": "\n1\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/108595971", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/150805904", "content": "\n3\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145347476", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24965000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24965000/answer/153852455", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d6b\u9c81\u6653\u592b\u7684\u529f\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/154794877", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22207196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22207196/answer/150695595", "content": "\n1\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22207196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22207196/answer/141329868", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154329357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57820506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57820506/answer/154479826", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u8425\u5e02\u80dc\u5229\u4e00\u4e2d\u526f\u6821\u957f\u56e0\u5973\u751f\u5934\u53d1\u8fc7\u957f\u65a5\u8d23\u5176\u300c\u601d\u60f3\u80ae\u810f\u3001\u4e0d\u77e5\u5ec9\u803b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35945159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35945159/answer/154576366", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e3a\u4e86\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7f16\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38714506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38714506/answer/154530047", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u522b\u4eba\u5fc3\u7518\u60c5\u613f\u5730\u628a\u4ed6\u6240\u5b66\u6559\u7ed9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26714239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26714239/answer/150708797", "content": "\n4\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26714239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26714239/answer/141505561", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6062\u590d\u6587\u5316\u53ca\u7cbe\u795e\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153856683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u6240\u8c13\u7684\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20613557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20613557/answer/154140593", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u963b\u788d\u4e86\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154202031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32722478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32722478/answer/154730653", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u88ab\u6240\u6709\u94f6\u884c\u53ca\u7f51\u7edc\u652f\u4ed8\u7981\u6b62\u5f00\u6237\uff0c\u4f1a\u51c4\u60e8\u7684\u751f\u6d3b\u76f4\u5230\u6b7b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19710786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19710786/answer/154738044", "content": "\n\u5173\u4e8e\u54a8\u8be2\u548c\u54a8\u8be2\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27869328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27869328/answer/39790863", "content": "\n\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u529d\u9000\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52879553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52879553/answer/146084351", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154717790", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57763089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57763089/answer/154442476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u535a\u8f6c\u8f7d\u5149\u660e\u65e5\u62a5\u6587\u7ae0\u6279\u8bc4\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e0d\u5c0a\u91cd\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/154437931", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57774101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57774101/answer/154226865", "content": "\n\u5f53\u73a9\u5bb6\u9000\u51fa\u5355\u673a\u6e38\u620f\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u7535\u8111\u8fd8\u5728\u7ee7\u7eed\u8fd0\u7b97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57727433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57727433/answer/154383351", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7070\u4ea7\u662f\u5728\u95f7\u58f0\u53d1\u5927\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851948/answer/154520914", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u6587\u5316\u6c99\u6f20\u300d\uff1f\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\u6700\u65e9\u662f\u7531\u8c01\u63d0\u51fa\u7684\uff1f\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154666065", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48373014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48373014/answer/154773960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u5c40\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56962861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56962861/answer/154279569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7steam\u4e0a\u65b0\u4e0a\u67b6\u7684\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u6ca1\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5927\u5192\u9669\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154347480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40922073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40922073/answer/154359357", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u571f\u6728\u7684\u53bb\u4e86\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u5927\u591a\u6570\u90fd\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26786698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26786698/answer/154423703", "content": "\n\u5f00\u5766\u514b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57433808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57433808/answer/154505245", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e70\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u3001\u817e\u8baf\u3001\u82f9\u679c\u3001\u6c83\u5c14\u739b\u7b49\u5927\u516c\u53f8\u7684\u80a1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20613557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20613557/answer/154604831", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u963b\u788d\u4e86\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56992343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56992343/answer/152638190", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e00\u679a\u4e2d\u79d1\u9662\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u7684\u81ea\u767d\uff1a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u79bb\u5f00\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/153458219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24059008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24059008/answer/154054556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u5938\u5927\u52e4\u594b\u3001\u8d2c\u4f4e\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57708619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57708619/answer/154087467", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u65e5\u5df4\u9ece19\u533a\u4e00\u65c5\u6cd5\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\u88ab\u6cd5\u56fd\u8b66\u5bdf\u51b2\u5165\u5bb6\u4e2d\u5f00\u67aa\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757971/answer/154190666", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u516c\u4f17\u53f7\u53d1\u8868\u7684\u201c\u8346\u8f72\u662f\u5973\u7684\uff0c\u674e\u767d\u6210\u523a\u5ba2\uff01\u5c0f\u5b66\u751f\u73a9\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8fd8\u80fd\u5b66\u597d\u5386\u53f2\u5417\uff1f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701716/answer/154288345", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u6cab\u9716\u7684\u8fd9\u7bc7\u300a\u4e0d\u8981\u518d\u4e3a\u201c\u523a\u6b7b\u8fb1\u6bcd\u8005\u201d\u7684\u4eba\u5145\u5f53\u4e49\u8b66\u4e86\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57694268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57694268/answer/154289729", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u53e5\u8bdd\u55b7\u670b\u53cb\u5708\u6652\u5a03\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57694774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57694774/answer/154301902", "content": "\n\u6c42\u52a9\uff01\uff01\u540c\u5b66\u7684\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u5728\u7f51\u4e0a\u88ab\u6cc4\u6f0f\uff0c\u5e76\u4e14\u88ab\u4fae\u8fb1\u8bf4\u53ef\u4ee5\u7ea6\u70ae\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154381281", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154441545", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46101632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46101632/answer/154475772", "content": "\n\u7a81\u7136\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\u4e86\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57742194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57742194/answer/154485615", "content": "\n\u4eba\u4e0e\u4eba\u5728\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u65b9\u9762\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/154671959", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57881170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57881170/answer/154714991", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\uff0c\u56db\u4e2a\u6708\uff0c\u5973\u65b9\u7238\u7238\u6781\u529b\u53cd\u5bf9\uff0c\u6211\u60f3\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154541864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/154436187", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48635276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48635276/answer/150359524", "content": "\n1\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/150388485", "content": "\n1\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48635276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48635276/answer/111868980", "content": "\n\u5143\u9996\u8bf4\u7684\u90a3\u53e5\u300c\u6211\u5230\u6cb3\u5317\u7701\u6765\u300d\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/115373913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u771f\u76f8\u8ba9\u4f60\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51140723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51140723/answer/152568304", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7b2c\u4e09\u4e16\u754c\u7684\u5916\u56fd\u4eba\uff08\u4f8b\u5982\u5b5f\u52a0\u62c9\uff0c\u5b89\u54e5\u62c9\u7b49\uff09\u4e5f\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5f88\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21870628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21870628/answer/154234855", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96c5\u6f3e\u55b7\u96fe\u7684\u6210\u5206\u53ea\u662f\u6c34\u548c\u6c2e\u6c14\uff0c300ml\u5356180rmb\u8fd8\u5f88\u53d7\u8ffd\u6367\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}]